有圖 正妹曬太陽

正

妹下妹下

邊個俾負皮呀
佢希望大家再諗下應該點評分囉

幫年輕人起機

我褲都除埋你俾啲咁嘅嘢我睇

著返 唔好冷親

正呀